［武肺］美國單日新增超過10萬宗確診！

路透社的報道稱，美國在10月29日錄得破該國紀錄的單日9.1萬宗確診後，10月30日有更多的10.23萬宗新確診，數字比印度9月創下的單日9.79萬宗紀錄更高，成為全球單日新高。

報道提到，31個州份在10月創出自疫情以來最高的單日確診數字，包括5個在這屆美國大選獲視為關鍵的州份，分別是俄亥俄州、密歇根州、北卡羅來納州、賓夕法尼亞州與威斯康星州。美國全國累計有逾900萬宗確診個案，佔全國人口近3%，死亡人數達到近23萬人

JUST
A
FLU

連登咁多侵侵fans 唔明點解啲人可以同時支持侵侵同時做恐懼撚 明明侵侵喺武肺上面同自己完全相反

無懼撚：恐懼撚又造遙

好快群體免疫完，到時群體免疫完成嘅國家貿易旅遊重開
好似香港台灣呢啲食得屎，到時得你爆比七彩

侵侵：Just a flu
含侵恐懼撚： 好驚好驚 武肺好恐怖 一定要lockdown封鎖限聚宵禁 邊個唔戴口罩就批鬥邊個

萬聖節🎃應該仲多

唔係有恐懼撚 全民口罩既話
無懼撚仲可以係度嘰嘰趷趷?
一早爆到支那咁7彩

香港人係得文化保守主義同排外似侵
其他都係好左膠

邊會話做假啊傻閪
正常人就係知道全世界根本有大把人感染左唔知
例如紐約市一驗抗體發現20%人都有抗體 較確診人數低十倍 即係10個有9個醫都唔洗醫自己好返
個病殺傷力、死亡率遠比想像中低
先唔做恐懼撚
你調返轉頭講

較確診人數高十倍*

如果呢個病毒唔會變種咪係囉

好驚好驚

遲下到你爆到七彩，冠狀病毒基本上冇永久有效嘅疫苗。
同感冒流感一樣，當其他國家完成群體免疫，全部重開果陣台灣香港首先食屎

有拜登 冇肺炎

染完可以再染的。

流感年年夠爆到七彩 so what
有晒疫苗都年年死至少幾十萬人
搞到醫療爆煲

美國：民主政府，腦殘民眾

所以要夠快 抗體得3個月
就要3個月內群體免疫

嗯

其實成日聽到美國話咩連老虎都有武漢肺炎，佢地個檢驗量又咁大，到底的試劑既準確率有幾多？

唔係侵粉
但係想問吓你
每個人都有唔同嘅觀點㗎啦 你唔係以為一件事同一個立場 就其他事情都會完全一樣立場下嘛

黃絲都有分唔同程度 對每件事都有唔同嘅觀點理解同立場㗎啦

咪咁小朋友啦 仲覺得依個世界 要完完全全所有觀點一模一樣先叫企埋同一邊

最緊死人少

係可以再染，但感染過嘅係有T細胞記憶，
你知唔知有好多人話自己一年都冇感冒一次，
其實唔係，佢哋係有感染 但冇病發，或者係病發前T細胞記憶能夠迅速作出反應。

岩呀 咁唔好等了 明明just a flu姐

做乜撚野全世界又要限聚又口罩又隔離,

仲要屌支那隱瞞病情, just a flu, 有咩咁大不了?

叫全世界快D解除出入境限制好無?

等你又可以去下旅行

講到主動散播flu就唔洗追究支那咁
on9仔

所以人類從來都係同病毒共存，完全避免接觸病源係非常愚蠢嘅做法。
除非你能夠避一世，有人話戴左口罩一年冇病，打算以後都戴口罩
你試想像你幾年生活係無菌空間，你一離開 一病我怕你會死

其實聽講病毒有啲直頭係好野黎

大豆侵

原來有啲人覺得撐邊個邊個=撐佢所有嘢

香港人驚到太誇張了，物極必反

恭喜賀喜
美國得flu抵撚死
一開始串鳩黃種人

我不嬲立場都係屌9支那,

只不過而家我係笑你拎肺炎同flu黎比較

既然你認為肺炎係flu咁弱, 咁全世界D國家都係做緊恐懼撚

好心應該快D解除限制啦嘛

黃種人做咩要學白人守唔到紀律果套講法啊
全球十大感染國有黃種人任何一個國家？
白人廢唔掂就鳩up呃你呢種傻仔囉

算啦無懼撚只係少數派
你出街有幾可見到有人冇戴罩周街走，有既廢中廢老囉

反而想知道死亡率幾高
高唔高過普通流感
否則應該全民免疫

爆勁啲先好喎
唔通第日同中共玩病毒戰先黎學意識?
一個咁撚弱既肺炎都搞到咁

第日遇到D一吸就死果D點算

好多美國人都係黃種人

事實係弱，殺傷力高嘅病係冇辦法做到大規模感染

日本電視都有講中武肺死嘅人有98％都係本身身體機能有問題

咪係所以連登幾撚多雙重標準既小粉黃
美國佬唔揀侵有佢地既原因 武肺處理咁差已經死罪啦

東亞病夫，同你討論冇意義。

中完可再中過
點群體免疫

睇返上面，有講

全國中曬到時中共知味道
即刻開戰

個人層面同社會層面都唔識分 傻閪

拜登有咩方法？

講到唔過度恐慌=唔戴口罩
恐懼撚啲logic on9得可怕

香港咁多極權支持者 口罩法西斯 配合港共執法
點敢唔戴啊

所有人，包括佢地，都會認同無武肺trump 實嬴，但佢地唔會承認trump 處理武肺差令佢輸，只會瀨晒落左膠到

當權串鳩黃種人既唔係黃種人
比例亦唔係黃種人最多

全面封鎖封城 所有經濟停頓
全民禁足唔比出街

滿足啲防疫撚恐懼撚

美國末日

咁你出街有無戴口罩

你真係白人口中東亞病夫
你形容得自己好啱
白人走狗慰安男

侵侵：我地唔駛疫苗 只要全民染疫就唔駛疫苗

咩姐你班無懼撚都好鍾意極端化你地口中既恐懼撚嫁啦
學你地又唔得呀
咩唔wfh唔quit左份工學咩人抗疫呀嘛

咪講左幾多廢中廢老冇戴囉，笠水就笠水啦柒頂拉埋港共黎講

群體免疫只係都市傳說
要幾大個群體同時中招先做到

天才...你呢個理論直情可以拎諾貝爾醫學獎

乜你覺得戴咗口罩就可以百毒不侵 日日返工返學逼地鐵都冇事

樓豬不肯面對

你講呢啲有乜意思？
唔罰錢我自然唔戴，而家唔戴俾你班人報狗啦

認錯人

群體免疫力失效？

最近嘛，有這傳媒引用研究指人類對 WARS 不能產生足夠免疫力。他們的理據是，康復者體內的抗體（antibody）會在數個月後下跌。

這叫我感到極為詫異！抗體在康復後當然會下跌啦，不然，要那麼多抗體是要製造自體免疫反應（autoimmunity）嗎？

首先，要了解我們免疫記憶是如何運作。

第一次感染後，我們的 B 細胞會製造了相應的抗體，把病原消滅。其後，B 細胞會成為記憶 B 細胞（memory B cell），暫時不再製造該抗體。當出現第二次感染時，這些記憶 B 細胞就能迅速反應，製造大量極有效的抗體。（見圖二）這就是後天免疫力（acquired immunity）。（以前香港的高中理科課程）

用較常研究的乙型肝炎疫苗為例。注射疫苗後，抗體數量會上升，其後必定回落。一年後，已落至較低水平，但仍然會有免疫力。（見圖三）

至於，究竟人類能否製造有效的抗體以對付 WARS 病毒。根據六月在《自然》刊登的研究，人類康復期的總抗體能力並不為高。但其實已有能夠製造極有效抗體的 B 細胞，所以再有感染時（100%樣本皆是），就能製造極有效的抗體。所以，人類本身是能夠製造出中和 WARS 病毒的強力抗體。

既然個人有免疫力，自然能有群體免疫力。免疫力並非不會被傳染，而是被傳染時，免疫系統能從容應付，所以你不會有病癥，也少有再傳染別人。如果你認為自己要完全不接觸病原才安全，那麼你其實不需要免疫系統囉。

亦都證明美國檢測準確方面冠絕全球
全世界咁多國家有幾多隱形病人都未知
樓主你唔好咁小學雞啦
成個大陸人咁不斷批鬥人
踩低人黎抬高自己

因為係美國 你可以相信政府
係香港 你只有正苦

咁你除左口罩未呀口頭無懼撚？

其實佢冇講錯喎
知唔知傷風感冒對偏遠部落啲原住民黎講係致命
一個傷風病毒可以滅村
因為佢地冇接觸過呢類病毒 基因入面完全冇記憶

就係咁解 所以戴一世口罩係好on9 不切實際 戴口罩亦唔代表唔會中招 事實上你隻手危險好多

笑撚死, 出街帶口罩就等於生活係無菌空間

咁多口罩法西斯 極權支持者
點敢唔戴 咪做下樣囉

china virus邊度有歧視黃種人

而e種方法係歐洲已經證實左唔得
始終西方文法 做唔到

恐懼撚恐懼撚咁笑柒人

事實就係出街仲係全民口罩，結論樓主係廢中廢老

想問下要爆到幾多%感染先有群體免疫？

係啊白人識分你係高級香港人啊

算啦班傻閪淨係識聽啲報紙佬9up、有咁大吹咁大

果陣連冇味覺冇嗅覺都寫到好恐懼 講到一世都冇咁
明明傷風流感食野都冇味架啦

慢慢笑，時間會話你地就知武肺最後係流感定沙士

連登仔: 連登仔係同一個人?

真心驚佢地群體免疫左 有哂抗體 之後黎香港都唔知點算

但侵侵話just a flu喎
完全反對啲防疫措施喎

「武肺處理咁差已經死罪啦」
你呢個結論點得嚟？

立曬例話條街個個戴，你同藍絲話立左國安法港獨收曬聲一樣

Fake news

法西斯Trump咁都選到，真係冇天理

樓主陳雲fans 唔洗覆
拉

已經負皮左我
快到
佢自己咪又係屈服於恐懼之下
乖乖咁跟住政府個所謂防疫政策
喱喺屋企上住網笑人美國

冇法例強制 冇咁多極權支持者口罩法西斯一早唔戴啦

咁你日日戴住個N95匿喺屋企個狗窿到唔出黎未啊 要唔要去埋防空洞或者太空啊 空氣都可以傳播架喎

I’ll shut down the virus

美國佬唔揀侵？
你係未來人知道選舉結果？

其實事實上 我睇都冇睇過佢寫既野
淨係聽你地講咩佢熱狗果堆
雖然本身對熱狗都冇好感

有冇打工仔

公司d 客 奶左野

藍絲咁講有咩問題？而家仲有示威遊行咩？

歡迎屈我五毛

PR post拉

事實係會
WHO 琴日終於肯承認會有深刻既後遺症
日本電視台訪問左中招既人

部份人２個月後仍然會呼吸困難+無嗅覺

大選完就會回落

真 同國安法一樣
一立法啲黃絲暴徒就收晒聲 唔敢再叫港獨 屈服喺恐懼之下 乖乖跟住政府政策

仲有一發遊行反對通知書 就冇人敢再搞、再出黎遊行 屈服喺港共淫威之下

你啲口吻衰撚過藍屍廢老 果然極權支持者

想講支那已經無事好耐

所以咪話佢口頭無懼囉

上面有條友仲話我logic同立左國安法港獨收晒聲一樣wo，我心諗一條國安法搞到班口頭無懼撚自我審查佢地唔講？

得啦又極端化呀嘛
明嫁啦咀炮撚

學你啫傻閪

被人當狗咁撚你醜唔醜 知唔知自己啲logic幾差

現形了

咁咪係囉，啲人唔敢唔戴口罩咪就係因為立左法囉
你到底想講乜，你邏輯好亂喎師兄

事實係美國係just a flu 因為仲有成個醫療體制back up、有新藥可以試
但香港唔係 香港個醫院系統撐唔到兩星期、正苦信唔過、藥會買支拿藥
另外文化亦唔一樣 西方社會不嬲發燒唔睇醫生、唔打針
而亞洲少少事都睇醫生 對待病、生、死既睇法唔一樣
侵話 just a flu, so？ 咁d第三世界國家洗唔洗對待flu咁做？
拎個全球最強、醫療科技第一既國家同香港 一個乜春都冇靠輸入既地區比？ 你智障？
當然 你愛支國就例外 你有疫苗 信正苦唔驚

咁人地真係冇歧視 係要屈佢

傻閪唔敢駁快啲出黎死雞撐飯蓋啦

笑撚死 冠絕全球？
你當香港垃圾？
200-300萬人去檢驗
都係得個十幾定幾十個有中肺炎
香港點都好過美國啦
香港隱形病人比例少撚過美國
大把亞洲國家都好過美國啦

係咪得我一個覺得民主黨報大數黎拉票，記得之前有個post 話有人明明唔係因為武肺死但死因都照寫係

咪話兩邊都冇問題囉
立左法=唔敢唔戴罩
立左法=唔敢講港獨

有幾亂？

Herd immunity

睇黎你連美國醫療系統係點都唔知
醫療科技美國緊係世界第一 無可匹敵
但講到醫療系統 台灣都好佢多多聲 甚至係世界第一

知唔知美國睇個醫生幾貴啊 大把人完全負擔唔到唔睇醫生 知唔知大部分病人都係家居隔離 自動康復架渣 因為80%人都只係輕症 係冇得醫，重病先要去醫院 乜都有得賴 而家又話美國唔同

你地慢慢信政府 同港共一齊散播恐懼啦 柒婆不知幾支持

點夠你好笑？聽政府講戴口罩=極權支持者
然後自己又唔撚敢出街除罩，咁你都係極權支持者姐

你同個d無知市民一9樣
就算有少數例子 都只會有少數報大數
10萬人中招 唔通有5萬人係假？
共和黨全部87？
10萬人中招 民主黨 可以報大幾多

歐美都係咁 撞死車但positive既又計武肺死

得啦 你信正苦

3個月減少好多抗體，但正常人仍足夠引起免疫反應，依Ｄ係正式醫學報告講，你們硬要將報紙佬報，某Ｄ免疫反應較差人兩次感染當全人類係咁，無法。

出現了 完全駁唔撚到 笑左
果然藍屍狗黎 配知極權
5毛狗 blocked

唔洗起晒鋼既師兄，民主黨控制到咁多media 連Twitter 都可以為左幫中國登掩蓋醜聞成個server 熄左去，質疑下報大數都唔得？民主黨勢力咁大要做到咁唔係冇可能，仲要全部係搖擺州份出事，有冇咁岩呀？

傻仔駁唔到
講信政府邊夠你地黎

原來玩咁耐只係屈毛狗一隻

答我啦，你話人配合戴罩=支持極權，然後你自己又唔撚除，咁你係咪一樣係支持極權呀五毛

你仲信WHO？
部分人係確診咗嗰四千萬人裡面佔幾多？
每個人體質都唔同，同咪如果有基因問題既話就算後生中流感都會死
所以如果你話你驚你係極少數基因有問題既人而做足防疫措施既話，我唔反對
但你自己做就好，唔好迫人去做
各地政府就係做緊呢樣野

香港人咪同自己所講歐美白人一樣享樂中 玩抖音
如果好似爆到美國 自己親人死係肺炎下
然後經濟搞到差 又失業
仲吊唔吊特朗普

777日日搞恐懼，就是想永續限聚令，連登仔所講2次感染問題，自己想youtube看已經知道答案。

1。 我唔需要駁你 因為你由一開始就曲解我意思
2。信正苦果個係你 我由第一個回覆就指出左e點

就係啲傻閪攞報紙佬啲萬中無一既例子 就講到人人都會咁 咪恐懼囉

好似之前咩跳得1cm、不育、全身器官被攻擊咁

有藥醫就得
Lockdown既話你估淨係打擊經濟咩 仲有心理壓力 分分鐘有情緒病etc 早排咪講過英國/歐洲封左城多左家暴
心理病某程度上難搞啲 起碼肺炎死亡率唔高
等特效藥出黎醫翻好啲人算啦 美國爆到咁勁 lockdown都冇用

話flu個堆，現實有冇帶口罩應該學大陸咁，口罩都多帶

推 [Twitter戰線] 蓬佩奧出左Tweet屌鳩黑警 - 分享自 LIHKG 討論區

我只信日本
連IDOL中左招之後好番1個月收埋皮
依D你又知唔知

左膠：睇唔到唔知道
係侵錯

自稱無懼撚個啲應該唔會戴口罩同埋應該反對任何形式封關。

病毒明明就係中共傳入美國。但樓主就blame the victim。trump自己都係受害者黎，呢家幫緊全世界執屎，但樓主就一野ban落trump到。

撐一個政治人物=要認同佢所有立場

我係覺得報大數 都只係佔好少數
所以其實唔算大件事 對感染數字
當然如果你著眼點係民主黨報大數好賤就另計
我著眼點係個數字都應該差唔遠 10萬人中招 就最最少都有7-8萬中招

講緊批鬥人舉報人唔戴口罩先係配合極權
你就講戴口罩就係支持極權

屌你班傻閪連閱讀理解都有問題都幾可憐
怪唔知咁on9

覆堆呢個唔覆了 慢慢啦5毛狗
睇下過多一年邊個講得啱囉 反正武肺根本已經unstoppable

e班PR咁都pin到落去國安法度 日9日係度開post話乜野恐懼撚恐懼撚
我真心睇唔出社會有幾恐懼 如果戴個口罩就叫唔撐侵 我單純覺得e d人on撚9

btw 我想同e班智障重申一次 佢地既偶像民煮黨2月反對侵ban從中國入境旅客 用佢地既邏輯（簡單d講即係屎忽諗野啦） 即係佢地支持開放支拿入境啦？

抗體三個月內沒有呢個問題， 其實係好反智， 因為已經清除病毒抗體大幅減少係必然， 但免疫系統有memory cell， 病毒再次入侵會立即增加抗體數量。

有少部分人天生免疫系統效率差或者因為疾病影響免疫系統， 第二次感染時未必生產到足夠嘅抗體或者根本冇抗體， 但呢啲過係好少數， 報紙佬配合政府嚇9你哋你哋有信

diu流感夠可以死人 引起大量併發症啦
嘥氣 乜野都要睇比例同睇本身環境架
出街都可能被車撞死被人搶劫啦

一日確診數已經多過全中國累積確診數
可想而知美國既檢測幾先進同幾準確
侵侵抗疫真係做得好好

佢d logic勁到不得了

你駁到我先啦 一句你信政府 point都冇低級到
明明最信政府係你地 最想引起恐懼永續限聚既又係政府 實施啲封鎖措施又係政府

佢地識撚呢啲咩

瑞典斯德哥爾摩係個好例子可以比歐美睇唔lockdown 下點處理。

佢哋番工係biweekly A B team shift , 工作娛樂照常，出街亦唔係強制戴罩，只係政府開宗名義話叫老弱唔好咁多社交活動，番工番學嘅人口就盡量唔好探老弱親戚，唔係就係佢哋累死自己嘅老弱致親。

睇番佢地其實已經正常左好多，而Stockholm 人口抗體比率已經有廿幾%。本質上已經係群體免疫溉step one 。

正解 不過算啦 PR post係咁
有班on9認為人有完美 所有議題只要抽到一件事係唔支持 就全盤推翻
e d人我地簡稱 智障、左膠、on9

啲人淨係識睇死幾多個廢老 唔識睇呢啲
根本個影響仲大過病毒本身

都未計意外懷孕、教育質素差、兒童成長、 社會服務果啲問題

如果你身體 在感染三個月後仍然有大量抗體，即是仲有好多病毒喺你體內， 應該就快去見馬克思。

高十倍/低十倍？

哇而家又變左講緊批鬥人舉報人唔戴口罩先係配合極權啦？

真係唔夠你玩

呢個真

我真係唔知
宜家知，但都係睇百分比
每個人衡量風險把尺都唔同
有人連嗰少少%都容納唔到，我可以理解，唔會笑佢
根據宜家睇到既數據，嗰少少風險我個人係可以接受，但並唔代表我完全唔戴口罩，人多會戴，但做運動唔會
但如果佢好似沙士咁厲害咁我到時就會調整返我把尺

會考bio有教啦，屌你老母，成班反智

連登仔覺得係咁

左膠：睇唔到

可能樓主太驚武漢肺炎
喱喺屋企喱到厭世

成班中學冇讀書，大學又升唔到

傻閪狗 我就係最認同侵侵講武肺just a flu 根本唔應該stop the economy

先笑你班傻閪雙重標準渣 咁無腦既你知唔知自己講緊咩

佢真係好撚好笑

呢頭係咁笑人配合政府戴口罩係支持極權，講講下又變撚左講緊舉報人唔戴口罩先係配合極權

都唔知係咪精神分裂

陳雲又中

[

咪係 本身第一次感染可能太輕微/太快好返
個抗體咪last唔到耐囉

永遠攞啲extreme cases 去講 不如講出街都會被車撞死 年年死135萬人車禍

我冇時間，有時間真係搵啲病毒感染數量vs 時間 graph，你康復，抗體真係下降好多fold，不過佢地要信Ｄ衛生署官永續限聚令，算鳩數啦連登仔，快Ｄ去j班老女人

高十倍 打錯
唔通200%人確診咩

笑撚死 都仲未計之前條蒙面法

張竹君都變手足，笑到仆街。

講真我係覺得已經唔需要太驚，反正死都係死廢老，咪當幫佢哋提早畢業囉

咁早知放多啲中國人落嚟啦
封咩關啫

按佢d 極端logic我都可以屈佢五毛，慫恿人唔戴口罩搏俾狗罰錢

怕佢變種，變隻更可怕就大獲，而家都未真正完全了解這隻特性，其實冠狀病對上一次出現好似係中東地區出現，不是2003年沙士

點知你

冇永久疫苗問題，又係報紙佬講，事實，現在測試幾種疫苗，大致上對所有武肺種有足夠免疫反應，但報紙總不會澄清

熱狗人吻，叫人唔戴口罩，現實？

根本政府就係執死雞，知咩事之前已經全民戴罩咁濟，樓主冇嘢搵嘢嚟講

香港人點樣玩抖音

政府叫人唔好隨便接觸家禽，就係避免因接觸而感染流感病毒🦠

咪臭系
如果配合戴口罩=支持極權，咁香港係咪即係冇黃絲

面對中國：恐懼撚
面對美國：無懼撚，just a flu

我係講同美國人玩抖音一樣 享樂中
香港人享緊無肺炎樂中 所以先支持特朗普
但肺炎摧殘緊美國 親友死係肺炎
搞到失業 無得去玩
所以先可以支持特朗普

個d撚屌廁板都唔敢奶，係度笑人恐懼撚，正垃圾

黃絲唞氣
鬥黃撚：哦！你支持政府！

所以我都唔明點解咁多人死，美國班友都好似逆來順受咁

覆都廢事覆個傻閪
自己連理解能力都有問題仲敢出黎吠
被人撚狗咁撚都唔識醜

齋講呢一年有幾多人俾武肺間接搞到冇咗前途 搞亂曬成個人生計劃 呢啲已經冇得計
一般人中武肺咳兩咳瞓個零禮拜醫院 同呢啲比起上嚟真係好小事

咪只係睇連登 好多美國吊緊特朗普
唔係點會外界吹到拜登贏硬 未有醜聞之前
佢地怕肺炎 所以無示威 同香港一樣
同大陸先話止暴制亂成功一9樣

你講緊既只係宏觀物競天擇
微觀個人黎講一定係盡量避免接觸病源
因為99%人唔死既病
可能你就係果1%

咪係 我寧願中武肺 好過經濟咁差周圍失業
出街都冇得出

一千個醫院仲處理到，全民呢，有冇醫院可以裝夠十萬個武肺病人，到時仲諗全兩個禮拜出到院？

全民HIV

中武肺有人醫你先可以兩個禮拜好返咋...

幫唔落特朗普的，就算下屬失職，WHO和中國有所隱瞞，一個咁強大的美國搞成咁，國民也會怪責佢管理不善，對策失當

其實班恐懼撚真係好岩係香港同中國住
唔好去英國啦 人地鍾意開party 同埋唔戴口罩架

大把人中咗冇病徵
一般人靠自己都好得翻 住院真係唔係必要
有重症/過身嗰啲絕大部分都係本身身體有問題
我只係單純想表達 某啲所謂抗疫措施所導致嘅負面影響遠比武肺本身大

美國人賓州病毒爆發，患病個案創新高

我都想講 未撚有個咩口罩令之前, 已經全民口罩左好耐
政府個所謂口罩令係7月先生效

樓主同另外個D係度笑9人既point 不外乎:
。笑人恐懼撚
。認為just a flu 支那肺炎好少事, 死亡率唔高
。而家lockdown 仲影響大過病毒

但其實無回應過人地以下既argument:
。既然小事, 點解各國仲唔解除出入境限制? 人地國家又恐懼撚?

。都識講衍生左好多社會問題。無人會否認lockdown既影響係大過病毒, 但唔好倒果為因, 而家係病毒爆發而令到要lockdown, 從而造成經濟影響。原因係病毒, 唔係lockdown。無病毒, 何須lockdown?

。點解歐洲疫情反彈仲破頂? 好大機會係抗疫疲勞, 無懼繼續唔戴罩, 所以咪搞成咁。好地地學香港人同台仔咁樣, 一早戴哂口罩, 仲等政府做野? 所以先無爆到咁。

其實就算民主黨做總統 我都覺得會爆到7彩 然後會怪責當權者
國民問題 自己都唔多帶口罩
不過只係特朗普黑仔

到底係戴口罩=支持極權定批鬥人唔戴口罩=支持極權姐

等緊你個龍門呀

其實好多野只要全國一齊做，冇咩解決唔到
全香港都反共既話香港獨立左好耐TIM
問題係政府點叫都好，市民唔CARE都冇計

有冇感冒確診人數比較下

我覺得「大把」呢個形容有啲大膽

6成群眾

最撚憎係一啲矛盾口罩主義者，成大批人排隊食嘢，成班拉低口罩食嘢就冇事睇唔到，一兩個人拉低抖啖氣就話第四波，完全係自己啱就冇嘢， 唔順眼就有嘢，極端雙重標準。

隻病係老人殺手
死都係死啲信政苦唔怕既
掌心雷同藍絲廢老姐

你撐侵撐到傻撚咗？

段嘢啲用字我都已經好小心
廢時俾人狙擊
如果大把唔啱聽咁我改一改
"唔少人中咗冇病徵"
咁睇落可能會順眼啲
但查實兩者個程度都係差唔多

支持侵係支持佢屌中國啫

唔通成個人嘅所有立場都一樣咩
唔通撐侵又要奉旨做埋耶撚咩
食藥未

咁巧合大選係在冬季，多人感動實怪曬佢

咪撚spin第樣啦, 你個邏輯根本係on9

黃絲group大量祝福，祝福一個政府喉舌， 祝福一個支持強制推行全民檢測嘅仆街， 係咪把聲溫柔啲就乜都唔記得？ 我覺得好諷刺。

唔含侵，應該含習？

問題係佢地又恐懼撚又含侵
利申我完全支持侵侵處理疫情既手法 根本just a flu, 最多a severe flu

香港人97到而家都係左膠，有班2019先醒

支持侵
反抗疫撚
反泛民
點睇

人地笑緊你點解撐侵同做恐懼撚有衝突呀on9
你真係弱撚智

連登仔不嬲雙重標準架啦

兒登仔鬼識咩，一味喺度驚驚驚，佢地最想全球都宵禁

侵：無撚驚過，嚴重版flu only....

聽連登左膠講就真係玩撚完啦

屌見你咁可憐真係唔忍心
知唔知咩叫法西斯啊柒頭
就係講緊啲法西斯中意擺人上網、舉報人唔戴口罩啊 仲有法例會罰錢啊 所以先唔敢唔戴啊

屌你果種柒仲要死撐 搞到我打晒冷震好尷尬 乜有咁難明咩

睇多兩睇樓豬完全係典型屈毛黨+雙重標準撚

自己極端化佢口中既恐懼撚去打稻草人就我，極端化返佢無懼撚就搬龍門最後又係屈毛收場

抗疫搞成噉，基本上侵侵都知自己輸硬，係得傻登仲覺得侵侵贏硬

就得*

連登仔驚撚到講1cm都跳唔起肺花7成生育唔到添啦，同美國Democrats班撚樣一鳩樣

愛侵力係冇撚腦。

同意，根本問題係西方自由主義盛行，唔可能硬推口罩令，否則都係民意反彈，睇吓澳洲成日遊行反封城就知。

有一堆左白係要死，自然淘汰

好似某部落原住民一樣，遊客係唔可以入佢哋嘅居所範圍因為都市人有嘅免疫力佢哋都冇，啲原住民可能因為遊客一個乞嗤，成村人可能已經死撚咗